[評論翻車現場] 如果你覺得你得祖國不好，你就去建設它

即係篡位，重新建設。